[求解]有冇人知貓貓呢啲係乜？

早幾日發現屋企隻貓個肚腩有啲一點點嘅野
好似下巴啲粉刺但係係個肚腩度
有冇巴打知道係咩黎？需唔需要睇醫生？

真菌？ 買d寵物用碘酒搽下睇下

我主子都有
好似黑頭 有冇人知咩嚟

極懷疑係屎漬
我隻貓都有 癡得好實
但用紙巾加少少水又抹到d啡色出黎
Lm

睇左網上話原來粉刺黎

呢個有啲似係